想像下假設侵真係玩撚完美媒以後會點報新聞

我諗緊會唔會出現咩衛星田 人有多大膽地有多大產啲fd
例如：
美國成功與中国達成環保協議！
美國GDP上升幾多個百分點
美國擬定增加中国留學生分配額
美國黑人地位上升至xxx
其實我拎文革概念擺落將來美國行唔行得通